又話今日青馬有壞車？

點解無嘅？暢通無阻

講下姐==
人地上網講既野你就信到十足十
咁能笨7~